相信各位鎂股巴絲2020年回報不俗，2021年，目標回報幾多

TSLA$7000 USD

唔多，70%

目標20%
俾麵神祝福左BABA 希望其他股賺返少少就夠

100%

100都滿足

15% ok

Tsla下年1400

Bitocin50萬

自己諗

20% 夠喇, 唔太進取

下年tsla都1400啦
唔擔心 all in tsla就夠

APPLE CAR一出,TESLA必插水

下年一定無今年咁好搵
Tesla今年升左幾倍
下年俾盡真係1500左右
兩倍左右我是但搏幾隻spac可能已經有

至少100%啦

係咪架屌

咁勁

拜登上場跌到閪冧了

契媽都預20%。上面班友哪來的自信

1400已經唔係進取
不過預左個價上上落落 唔會一陣間就到目標價

70%希望

今年花好大心力都輸契媽
下年 all in ark 算

真